失業緊嘅各位，每日生活有咩做？

唉 每日就係send cv, send咗半年

我都係半年
都係煲劇睇書打麻雀
疫情都冇乜選擇

今朝睇左陣 sd得兩份
依家準備去買外賣

你就好可以買外賣
我都係食二手飯ja

起身 出去買外賣 睇動漫 打機 飲酒 訓覺
幾時先有工返

起身>睇幾個job 網>睇到晏晝 出去食個tea >返到去坐陣，再睇再send> 上網>再睇，睇到6點幾7點 >食晚飯>自由活動

呢幾日啲admin工冇乜opening

晚晚好夜訓
睇下幾時猝死

半年

去旁聽啦

諗住轉行都冇工請，陰鳩公

唔搵野學下?

冇動力

搵野學
學語文
上免費online course
玩下樂器
又一日
利申量左地個零月

呀 仲有做旁聽師 寫信師 印貼紙去黃店派

一邊讀master, 再比平時take多一科
另一邊Send CV
有書讀下都好快一日

上年3月中失業到而家 我真係好垃圾

已經冇做野6-7年 習慣了

各位加油! 諗緊去學門手藝 做地盤

準備申請綜緩公屋

見咗幾多份

好彩搵到份垃圾傖務做住先

FG既當享受下失業既時間
搵返工之後又你地獄人生
利申 上年無業足一年幾

唉 屌 都唔知好事定壞事
冇野做但邊到都冇得去又係慘
冇錢又係慘 屋企人日日比說話你聽唔日日唔搵工

日日俾屋企人鬧

慘，依家又冇乜地方可以去

Sd CV最慘係搵黎搵去都係果d工

試過3個月 訓醒打機 夜晚返學
都過得幾寫意

雖然日日做港豬返工 但幻想如果唔撈會減肥狂做運動炒股

好啲嘅工又in唔到
得萬零蚊嘅又唔想做
怕俾熟人笑鳩

返住part time先 雖然家陣part time都難搵

同操體能考紀律部隊

只有做黑警先會話係紀律部隊

睇av打丁度日

一樣以前搵20k
但sd過10幾k既post都冇回音

食lunch前睇下jump有咩工, send CV
lunch後落街做下uber eat
夜晚未去跑步 砌下模型 打下機 睇下書
不過遲啲夜晚要返學lu

宜家得返份補習pt
之前啲散工唔再請人做
上上星期見多一份兼職, 到宜家都冇回音
ft又send極cv冇反應
人生已完

半了

日日訓醒
Send cv 》食野〉send cv》煲劇

最近悶到學剪片

訓醒send cv ，食嘢，send cv，打下機

咁又一日
我連個啲9800都send，但永遠都冇反應

如果過多排仲係搵唔到，打算報讀hkcic課程，讀夠3個月就grad，反正讀個陣有津貼拎，做住地盤裝修先，叫做有一門手藝傍身

家陣呢個時勢 搵食艱難

屋企唔等你啲錢開飯/會比小小錢你過生活既哋好事
呢個時期哋當同班fd打多陣機當休息
其實個個人都知宜家咩事啦 宜家搵到工真係好好彩
慢慢黎啦

唔係興趣真係唔好做 做到狗咁又唔係開心又我萬零蚊真係情願唔返

冇失業潮文

萬零蚊扣埋強積金車錢
得返好少
仲未計金常雜費同家用
真係
最慘宜家就算有幾年工作經驗, 有啲私人工都係出FG價on99

巴打提提你可報定名先 最多到時飛機 d班都幾多人報同唔係一報名即刻有得讀 都要等一段時間等面試同等佢開班開班 同埋而家肺炎佢隨時會delay開班要等好耐

你預百幾人搶一份工
大把幾年經驗嘅都走嚟搶同一份工

我FG到依家都未搵工
開始急 見住啲同學都有哂野

日日俾人鬧 仲點享受

唉
無野做

地盤裝修都好靜
無熟人幫手搭路都好難搵到份好/穩定嘅

之前揾過份，要求2年工作經驗不過開fresh grad價。group in嗰陣有個71年，有個73年in

未搵到工?

上個月爆嗰陣冇sd過
今個月sd咗一份

平時就睇下日文 睇下書
煲下劇

開始頂唔緊
個人好壓抑

又唔會嘅如果你有其他野做 例如搵興趣

返工要帶埋老母比佢地鬧 自己揀 我個邊個呀頭日日都問候岩岩滿師既人 佢都話冇得走日日聽都聽慣

我之前都係架 唔熟個啲搵曬工 熟個啲一齊日日打機
搵工既就漁翁撒網 係咪都掉 橫掂佢地睇完都唔一定叫你interview

利申 差唔多in過10分工

師兄10份都冇回音？

In過既全部都冇回音

50章都黎緊
要同自己個仔年紀既人搶飯食
要自尊心爛到咩程度先會去面試

打J

本來就快畢業,特然之間病到要入院做多次手術。屋企人唔想我又病發就叫我休息，e 幾年就買樓收租，生活冇乜壓力 日日打機同放狗

就算唔等都睇唔過眼你日日係屋企hea
（睇書睇都係hea）

好好享受人生啦
祝你身體健康

絲定巴？
Btw,我都係有樓收租,不過都係屋企人資產,不過生活比較苦悶,同女友有時想分手

其實要搵嘢做嘅話喺屋企大把野做

1. Netflix 夠煲你成世

2.搵啲淨係可以喺屋企學嘅嘢，已經有好多，語言，軟件，煮嘢食

3. 拖長黎打飛機，一套av時間，盡量忍住唔好射

4. 查去英國啲資料

5. 打機

上面求其搵2、3樣嘢做會發覺其實啲時間根本唔夠用
但長期唔出街唔返工會帶來一種內疚同埋寂寞空虛感…

準備變隱蔽青年了

生活苦悶嗎

原來有咁多同路人，仲要為自己好廢添